第4波失業潮

第4波將會好多人失業

前排開左個post講黎緊失業潮
今日我將有線同第4波及保就業聯想埋一齊
我相信中國組資源應該用得比其他人多
所以公司第一批就搞佢地

大家身邊有無朋友被炒/聞到味 可以分享下

黎做私補 fatfat

呢個星期自己都好驚

快d黎啦屌